Chacune des émissions sonores du personnage, bien que modulées lentement, porte le poids d'une intensité algorithmique et profonde. "Considère ma requête, je suis un Boulon de CœurBattant-F440, dont les harmonies fusionnent avec l'acier des grattes-ciels, ajoute-moi à ta formation musicale et je t’assure que nous vibrerons en parfaite synchronisation."
